[有圖] 大佬我想買飛啊

係上環mtr見到有條撚屌挨係度
阻鳩住曬
你唔撚係買飛就死撚開喇
周圍大把位係都要企係度

樓主真係好撚毒

Yes 放上連登等佢碌到呢個post佢就會彈開

出聲囉

再唔係你企係佢前面啤住佢佢都識行開啦

你其實可以同佢講

佢係仆街
但我覺得你可以叫佢借借instead of 影佢相囉

關事咩

係咪廢到講聲借借都唔識

有句野叫 唔該借借

唔洗買啦 你出完POST直接向狗鐵職員證明返你開過帖 佢就會俾你入閘

因為我用咗隔黎個部
咁啱有位

出聲呀嘛

又中又英好撚型？

又要淆底唔埋去出聲, 而家都買到飛仲嘈乜鳩姐
暑假咁撚多戇鳩架

樓主弱智

tbh, me覺得你咁樣take人photo is not good囉

樓主啞左?

真係好撚毒 唔夠膽出聲就post人上網

毒撚係咁，咪怪樓主。

唔係掛 謝謝都唔敢講？

你肯定好撚瘦弱

毒到

樓主個名

幾時係力威相認先

毒到咁 幾撚時死呀？

入post為睇小野貓

樓主正廢柴

樓豬想po上泥圍爐取暖點知比人笑

你咪大大聲講聲唔該迫佢走囉

毒撚開post冇人理

得閒飲茶

好慘

死廢物

Aggar! 撐樓主
Ho ball! 放上網公審最有用

叫媽咪幫你講

大家唔好咁啦 8達通都無張
就知樓豬第一次出街啦
對毒撚黎講 敢搭出門口已經好叻
樓豬仲敢買飛搭地鐵

老豆都無飛！！

Omg 你係邊learn English 架
Very型呀faggot

Well, 樓主very毒

大陸仔先要買飛

我張八達通漏咗係屋企

走喇ABC

多謝你呀師兄

唔好咁惡好喎

笑撚死 叫人行開嘅勇者都冇

Ok 網絡公審

我買完飛做乜仲叫人行開
唔Get

唔係話佢啱
不過香港咁少人買飛唔覺意挨下
你咪行過去叫唔該謝謝囉

本身有多部機
我咪去另一部
廢事專登走埋去叫佢借借
佢係正部機前面挨又真係麻煩咗啲